Claro! Aqui está um exemplo de código complexo em DART:

```dart
import 'dart:async';

void main() {
  final streamController = StreamController<int>();

  final streamSubscription = streamController.stream
      .where((number) => number % 2 == 0)
      .map((number) => number * 2)
      .listen((doubledNumber) {
    print('Doubled number: $doubledNumber');
  });

  for (var i = 1; i <= 10; i++) {
    streamController.add(i);
  }

  streamController.close();
  streamSubscription.cancel();
}
```

Neste exemplo, criamos um `StreamController` que controla um fluxo de números inteiros. Em seguida, usamos o método `stream` para obter o fluxo de números e aplicamos alguns operadores de fluxo, como `where` e `map`, para filtrar e transformar os números. Por fim, usamos o método `listen` para se inscrever no fluxo e imprimir os números dobrados.

No loop `for`, adicionamos os números de 1 a 10 ao fluxo usando o método `add`. Por fim, fechamos o `StreamController` e cancelamos a inscrição no fluxo.

Esse código exemplifica a utilização de streams, operadores de fluxo e um `StreamController` em DART, que são conceitos mais avançados da linguagem.